女警自炒遭旅巴輾腳 留醫32小時不治

【17:40】姓葉女警於下午3時41分證實死亡。

32歲姓葉女警昨日駕電單車上班途中，自炒再遭駛至旅遊巴輾過左腳，送院搶救情況危殆，至今日下午3時41分證實不治。

受傷女警血壓一直維持於昨日的水平，傷口未能止血、需持續輸血，大批親友今日到醫院探望葉女。消息指她的盤骨嚴重碎裂，已接受3次手術，一直昏迷。

葉女星期五早上6時許，駕電單車經過青衣青敬路，海悅花園對開迴旋處時懷疑失控自炒，倒卧路面，復遭駛至的旅遊巴輾過左腳，重創昏迷。（ ）據悉，葉女於鐵路警區工作約10年。

RIP

前線打鳩人果班生勾勾，鐵路警區果班就要死
on9 karma

浩園都冇得藏

咁都捱唔到點做警察啊

RIP

Btw 向太夾錢啦

Madam比旅巴輾腳唔洗你教

佔中文職都俾人夾出去 鐵路你估下有無

好呀!!

又係受佔中影響

Rap

打錯 rip

休班先死，唔撚係因公殉職，無得葬浩園

大巴碌豬萬歲

弱智

有警犬玩負皮？

佔中後好多警犬出事
世界真係有報應

拖咁耐先死，浪費醫療開支

有冇諗過如果個女警係你條女 仲笑得出嗎

抵撚死
打學生就叻

有冇諗過個女警係TB

靚女就rip
豬扒就wfc

抵啦

>迴旋處懷疑失控自炒

係迴旋處已經好慢㗎啦

在公在私
好地地揸架車都要自炒
有事搵佢做野死撚得啦
自己死左先咪請番個做到野既咪仲好
支港雙贏

咪就係 tb仲要食多條女 等如少左兩條女喎

哂撚哂d血

自然有班人捐返既

啲器官捐晒未？

日本兵殺咗人 李鳳儀就要死

揸26根本就玩命 唔好同我講有d人揸左成世都冇事

浪費左d血添

因為佔中果時嚴重加班
休息不足
引至今次意外

輾腳就死左？

黑警唔敢檢控旅遊巴違泊既後果

應該係撞落地＋輾腳

女人渣車

Woman Driver

又可以block一堆社會垃圾洗眼

旅遊巴司機會唔會比人告?

哦! 旅遊巴司機襲警!

呢單野黎講, 旅遊巴司機會唔會比人告得入?

唉 e加既香港好扭曲

累撚死個旅遊巴司機

有無諗過你可以落去陪佢?

無辦法
呢二十年嚟發生嘅一切
政府及其背後勢力嘅所作所為
呢個 Post 嘅正評數係理所當然

rip

報案幾乎要叩頭求你先肯開file
放生拐子婆拐子婆
大陸人犯案隻眼開隻眼閉
向地產商跪低
仲要三日唔埋兩日就有休班警犯案

就算唔講政治唔講佔中唔講遊行衝突
而家嘅警賊連基本維持治安執法公正都做唔撚到
根本只係一群俾政府授權行使暴力嘅惡霸
同黑社會無撚分別

仲想人尊重你係咪傻撚咗？

旅遊巴gg

熱

黑警業報x女人揸車x電單車=必死

真心唔同情黑警冇一個係好人。

大量散播佢係黃絲 睇下仲有無人夾錢比佢

你而家先知？喺香港做無知豬閪係罪！睇下爆動罪班陪審團啦明唔明呀

係

佢會唔會捐器官
遺愛人間嘛 藍絲的英雄

R.I.P.

一諗到條黑警可能係你條女
我即刻大大聲笑出嚟

好人好姐會揀隻狗做女朋友？
又唔見你走去人獸交？

本來都有啲同情佢 但一上youtube打佔中 警察 我就冇嘢講了

yo man

r.a.p

child登
btw rip
天堂無煩惱

咁就死咗，真係可惜
應該拖返十幾年，唔生唔死，百病纏身咁就差唔多

乜撚野旅巴

rest
in

PIECE

烈

有好人唔做，做黑警

Rat

PIECES

逗得警犬糧幫支共政府做得野既都係違背良心架啦

Rip

到底個女警做錯d咩得罪咁多位child登巴打？

咁就死咗真係便宜咗佢，應該等佢四肢殘廢, 終身坐輪椅。

除暴安良

咁你問下香港市民得罪黑警D 乜?
佔鐘佔旺行過路過都要俾黑警打幾拳.

你唔出黎替天行道？

唔洗啦反正佢都自炒咗

碌腳都會死
仲點期望香港警察係可以保護到我地市民既生命財產呀屌你老母

佢未必有錯，不過佢班同事肯撚定做過陰質野

人民英雄

蘋果成鳩日帶頭月埋啲支式簡化
已經喺facebook屌過好多次
次次屌完佢又真係改返

小三當二奶用蘋果日報用得最積極

盤骨都有碎就唔止輾腳....

笑咗洗唔洗落地獄？

多行不義必自斃

用左幾多包血 ?

連登logic，
從前有個故事。
某間公司有1日，有個同事買左條魚，之後佢蒸左嚟食。
因為咁樣，所以佢同公司所有人都應該比人蒸嚟食。

karma is a bitch, dude

咁點解管理層無事？特首呢？

你有無見過中國人反日係睇名先反？
雖然得把口

香港地撚有Karma
有既689果班撚屌含家剷一早比天收曬啦

連登

走啦，去Uwant 啦手

有請小鳳姐

rest in piece

呢個位已經好撚闊

個女警係TB黎

做得察佬就預左啦

占中之後好多警察犯罪
佢哋真係好大壓力

希望7驚 豬sir 亂打過人果堆可以同madam早日聚首一堂

左膠就係膠！
咁撚同情黑警，快撚 d去擦鞋

講中child登啦，你睇下幾多負皮

幸災樂禍果d究竟乜撚野事阿

我屌哂你地老母阿

你地無講錯。jpg

報案幾乎要叩頭求你先肯開file
放生拐子婆拐子婆
大陸人犯案隻眼開隻眼閉
向地產商跪低
仲要三日唔埋兩日就有休班警犯案

就算唔講政治唔講佔中唔講遊行衝突
而家嘅警賊連基本維持治安執法公正都做唔撚到
根本只係一群俾政府授權行使暴力嘅惡霸
同黑社會無撚分別

呢d罪過 根本死十次 死全家都不能夠補償

你同事做陰質野入你數得唔得？

你呢d仆街 港豬 死返出去
死剷

隻驚乸咪俾天收囉而家

旅遊巴司機襲警呀，拉反去被自殺啦

有牌黑社會死幾多個都冇所謂啦

全港最大犯罪集團成員又少一個
為民除害

一損俱損

共產黨坦克碾人就得
佢做警察=為共產黨賣力
依家到佢俾人碾咪天收囉

好快D捐器官出嚟贖罪添呀

做乜唔搭地鐵呢

女人唔好渣車，仲要2碌

馬路的事 計時炸彈
好在佢係皮包鐵
殺傷力冇咁大咋

痴撚線

熱烈地彈琴熱烈地唱

比正皮班垃圾連女都溝唔到，係咁架啦。

再嘈屌你老婆屌埋你個女

母女丼

on9

前線人唔係鐵路區，鐵路區唔係前線人
只係前線人打左人，鐵路區就要死

留底正評算. 已經好尊重死者

個死差婆害撚死旅遊巴司機

喜獲毛主席接見

好慘

個司機

劉德華講得好